【樓淡之歌】花生佢持續唱淡幾多歲，公屋俠如何做廢淡之最，mnc房內誰貼薪金傷佢

公屋𥚃持續住到幾多歲
媽媽話仍能為你豁出去
千夫所指裡誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰

黑心淡持續咒到幾多歲
能租～下去
竭力也努力淡下去
唱淡一生未覺累

花生佢持續唱淡幾多歲
公屋俠如何做廢淡之最
mnc房內誰貼薪金傷佢
仍挽手歷盡在淡友興衰

跳point未呀公務員